林肯雕像都有人請願話要拆

綜合外媒報導，波士頓公園廣場一座百年歷史的「林肯解放紀念雕像」，成為黑人平權運動的眼中釘之一，因為該雕像的形象為林肯以站立姿態，俯視一名跪在他腳邊，手上鐵鍊遭破除的非裔男子，上頭寫著「獲得自由的種族與國家和平，林肯從中得到了安息。」

移除雕像的請願書上寫道，「我自小就看著這座雕像，這應該象徵著自由，但凸顯的卻是我們仍受到他人的壓迫。」······

位於首府華盛頓的國會山莊也有一座相同的林肯解放雕像，同樣引起當地居民的不悅，希望能夠撤除，有民眾說，「這座雕像讓我感到失去尊重，好像黑人就是低人一等。」

中共文化大革命

馬丁路德金幾時會比人搞

班nigga有咩咁慘
而家拎晒光環啦

林肯當年多事解放黑奴,今日就俾黑奴後代算帳,黑奴返生一定屌柒班人

其實都岩
拆左佢再起過啦
刺激下GDP都好

文革

左膠同自己玩加速主義

加速加速，加到最快

冇林肯 班nigger 仲種撚緊棉花炸

換做林肯被刺殺身亡像啦！

簡直笑話
有讀過書嘅黑人見到唔知有咩感想?

連做總統嘅機會都有，仲壓迫乜鳩

仲有西瓜

黑人智商不意外。

黎啦 乜都拆撚晒去啦快啲
將所有美國偉人拆晒去就好睇喇

大家祖師都係馬克思

屌你又N word比五毛cap
定係你係毛?

係時候搵國歌個作曲作詞人出來

當你以為高登仔嘅「全世界都係熱狗」
連登仔嘅「全世界都係飯民議助」好撚戇鳩之際
美帝班戇鳩表示「全世界包括所有古人都係racist」

睇錯林奠

咁依家就會多咗過邦聯政府.

根本反映緊歷史事實...
林肯係解救者，黑奴係接受解救
調返轉林肯代表白人下跪認罪好冇
屌你老母

班閪人讀過書未

班白人幾時集體自殺
佢地今日咁有錢可能都係因為啲祖先奴役黑奴